［ps求助］ 貓多圖！

有冇ps大神可以幫手p兩張圖
一張兩隻直耳
一張兩隻曲耳

無言感激

my pleasure!

呢個post有愛

去fb group多人d,去錯地方

咁快有人P出嚟
仲諗住睇人撚鳩樓主